想請返個ftgf

有冇人應徵

咩係 ftgf

咩係ptgf

院子落葉

佢已經傻左

哦你仆街了

why

你做左啲咩黎

？

報告咗俾葉姐知

葉姐話要入嚟收你皮

我冇

肥葉收皮

oh 明白

有慧根

我想請ftbf

請我

唔關我事架應該 我自己搵門口走得架啦 唔洗送88

佢話想睇你收皮

join

對唔止啊

有咩留番同個官講

女神葉心地咁好 唔似得你咁小氣

想笑撚死邊個

靚仔？